睇完twice 覺得抑鬱

唔知點解好似有種魔咒 魔力
好想識定延同Momo
愈睇愈多佢地既野

我初頭諗係咪想扑佢地先想識人
但係又沒呢種諗法
有種失散兄弟姊妹既感覺 同年同月生

我好驚自己變成變態fans
又想join jyp 好擔心做唔到
好想做到佢地既朋友

開左jyp audition
驚21歲唔收